流動數據問題

邊間公司有最低速度保證保幾多???

間間都係128kbps

姐係十幾KB/s
屌

多謝ofca